有冇人好想屌9愚民樂同佢個牌子？

成日都見到佢出現，好撚煩，係fb page寫左篇野屌9 佢

整左D圖講佢個牌子 vs 其他日牌 係呢條link度

希望大家大力share唔好比佢以為自己好掂

另外個page亦都會間唔中講下d 潮流野同大力鞭撻潮流歪風，請支持支持，如有不足，請予以屌柒。

[頭號戰犯]
的而且確，99%嘅街牌出嚟出去都係tee、衛衣、MA-1、cargo pants之類，都係抄嚟抄去，不過每個出名嘅街牌或多或少總有自己嘅嘢加咗入去，人哋先會認得你。

人所共知，平時呢個品牌嘅「主理人」（查實咩叫「主理人」？）最鍾意著visvim、WTAPS、sophnet等龍頭日牌。自家品牌走嘅路線又同呢啲牌子差唔多，有reference過絕對唔奇亦唔係罪，而本身果啲潮牌item亦唔係100%原創，但將人哋嘅響朵作/ iconic招數盡收已用就好似有點⋯⋯

呢個牌子有咩特色？中国特色。山寨貨色。

佢未開始做大個collection之前，己經同NEIGHBORHOOD、BAPE合作過，相信都係試水溫。難得嘅係，大家都知佢識吸星大法後，到而家都仲有好多大牌子同佢crossover，睇怕都係錢作怪，大中華孖屐被佢老兄擘得大開。難為沈氏有份將佢捧為潮童英雄，雜誌話佢拉攏到咁多原宿猛人都係當年沈氏幫手扯紅線，而家品牌又好似同I.T冇咩關係，似係另起爐灶打對台，唔知家陣仲有冇一齊打邊爐？

輯自該品牌官網：Through this platform, Shawn spreads his belief in "MADNESS BREEDS MADNESS", in which everyone should wisely uses their "MAD", somehow "INSANE" instinct, so as to breed more and more fashion curators.

名不正則言不順。MADNESS？啲設計有幾撚瘋狂？文盲學人講概念？睇完毛管都棟一棟。言不順則事不成呀，做人好心老實啲。
（上面段嘢比我搵到錯grammar，譯返中文可能連佢都唔知自己講緊乜，好心直頭咪寫啦屌。）

最後：
我會唔會買？有炒價的話轉賣比啲MK／大陸人都好吖。
我會唔會著？著咗溝唔到溝到女先？設計果班人都未必著啦你老母。

唔明有咩咁型要盲目祟拜

重點

位唔係咁上
佢著咩都唔關我地事

係人都知啦洗你講咩

有錢都買其他啦

Madness老老實實講
料又唔係靚得去邊 款式成日話自己設計 又話每季追求完美先會出貨 嚟嚟去去咪又係左抄右抄

因為你先識MADNESS

搭單一問，靚料又有設計係咩牌子

得垃圾hypebeast成日捧樂囝

不嬲佢著乜野，果d 就一定唔好買

Visvim

真定假，比連登仔屌到仆街
價錢佢平定MDNS

Mdns

雖然唔知平幾多不過我都唔會買
BTW GU 個Post 連登仔用Burberry Visim Lanvin 屌GU 料垃圾

Mad撚到brand statement錯grammar

in which everyone should wisely uses their "MAD"

咁都有得比

笑左 當年全香港nb係因為邊個

邊到有錯 lol

真心 款就真係一季7過一季 但料係好撚靚wor 你有無買過呀其實

太柒 不了

Should 後面呀

唔講抄到出腸 料幾次打柴 聽到佢個名就無名火起

因為條87 聽到志明 一念無明 就好撚反感

up